【ViuTV】《男排女將》We are the Littles [請使用不推文回覆] (64) 力圖大個仔啦嗚嗚嗚嗚

《男排女將》
🏐We are the Littles🏐

全港首部男排港劇《男排女將》11月23號正式登場，
為大家送上一段香港排球運動員嘅奮鬥故事。

故事講述，阿King（顧定軒飾）、Bobby（Anson Lo飾）、阿檸（Tiger飾）、方丈（Jer飾）、阿神（Edan飾）幾位熱愛排球的年輕人，原本是某甲一排球隊的成員，不過因為身高未達標準而遭人遺棄，他們對此憤憤不平，直至後來遇上蔣家瑜（鄧麗欣飾），幾位男生的命運從此改寫。

蔣家瑜其實是前香港女子排球隊成員，因為幾年前一次沉重打擊，令她失去信心，過了好幾年渾渾噩噩的日子，當她遇上阿King這班人後，重燃鬥志，一發不可收拾，決定開創先河，成為全港首位擔任男子排球隊的女教練，球隊名為「力圖」，創團後隨即吸納新血，包括潛質優厚的魚仔（Ian飾）。

「力圖」齊腳後，積極為參賽做準備，但家瑜堅持不做魔鬼教練，主張「開心排球」，但要求相當嚴謹，因為她認為這樣才能夠享受打排球的真正樂趣，一眾隊員在家瑜的帶領下，球技突飛猛進，與此同時，面對熱情投入的隊員，令家瑜決心改變，嘗試走出個人陰影，希望重新實現自己當職業排球員的夢想。

當年被人笑謔的「矮仔」球隊，創造出一個又一個的「小傳奇」！他們用行動告訴大家「We are the Littles（我們不高）」，但別小看我們！

《男排女將》於2020年11月23日起逢星期一至五21:30－22:30於ViuTV播放。

串鳩家瑜老豆老母條友都喺度

最佳女主角
葉教練

好正啊力圖！！！！！！！！！！！！！

卓賢

LM

lm

廢魯會唔會爆血管死

廢魯

肥仔細佬妹心諗點解阿哥無得打

牙里

終於走啦廢魯

比人dq 死廢魯

退休

走啦廢佬！！！！！！！！！！！！！！！！！！

葉教練:(我好尷尬 你唔好同我講野)

躝啦死廢魯

Stephy變fans

係但冇計

廢魯 好嬲好嬲

黃金俾鱷魚咬死咗？

898廢佬

抵啦！死廢魯

走喇廢魯

大個仔喇你地

call貪

廢魯，byebye

廢老收山未

抵死

力臻真係愈搞愈好

不如收皮啦

死廢魯走啦

垃圾魯蛇走啦

898

教練真人

死廢魯皮已收

走啦 死廢魯

廢老byebye

都叫客氣啦 比我屌走廢魯啦

黃金呢~~~~~

條鱔咁貴

卜土

辛苦樓豬了

好開心睇到個死廢老咁嬲

葉教練 你好勁啊 真心欣賞你

魯蛇自己打返波

抵啦廢魯

廢魯抵啦

魯蛇

廢鐵番嚟未

葉鳳儀教練有冇日日搭的士

死開啦廢老

抵死啦

收皮！！！

私怨廢老玩完

193 無回憶

抵啦

廢魯GG

廢老 898

又爆po

廢魯收皮！狂賀！

廢魯，嬲！

廢魯收皮啦

走啦死廢魯

黃金是咪要翻來了

死廢老！！！！！！

死廢魯

廢老抵死

抵啦仆街

Chris 1 2 3好慘

最後半個鐘...

走啦 廢魯

屌你魯蛇唔駛罰？

抵啦死廢魯 唔洗坐監益咗你

真卓賢好撚正好大隻

得返半個鐘

牙里呢！！還我牙里！！

好撚爽

廢魯食屎喇

睇吓佢點收科啦死廢佬

正，好真實，趕佢走都要客客氣氣

Happy ending

自己反枱走人

睬！瑜媽

退休啦廢魯

廢魯未日

走啦

石修仔出嚟喇掛

Golden 呢

廢老898！

功成身退

冇排球特效睇

黃金返黎未

廢魯抵死

呢套戲贏地產仔幾條街

廢魯收皮

黃金準備出現

竟然唔叫秘書食死貓

廢鐵番黎未

廢老收皮

仲有最後一節咋

廢魯真係私怨大過天

竟然踢爆個廢老

差黃金

黃金將軍出現未

廢魯終於收皮

賽果都冇

黃金嚟未啊

力圖有冇拎獎

打完家瑜盃

力圖會點

黃金出嚟未

廢鐵呢

咁咀咒個老豆

你係時候收皮喇廢魯

爆大穫得咁短

家瑜盃張相

黃金蛇幾時出場

嘩力臻隊真人

廢魯每次講嘢就諗起佢配薯蛋頭先生個陣時個樣

力圖大個仔喇,好撚感動

廢魯out

下啲後備咁唔團結唔一齊走？

有全部都係垃圾

黃金到你啦！！！！！

黃金呢？？？

最後一節可唔可以俾番黃金我

得返25分鐘咋，黃金返嚟未啊

俾足面啦

黃金預備出黎啦ok?

家瑜盃張合照

廢魯收皮。

唔重要啦

黃金

走啦屌你老母

係喎粒黃金去咗邊呀

唔好拎d垃圾黎比

廢魯咁樣收皮就算？唔收貨喎 起碼都要斷腳啦

黃金呢

黃金sir死出黎未

屌

黃金嚟未 冇時間啦

爸爸咁高都要爬梯？

有冇人覺得macy幾正

黃金出場未

最後一節 垃圾黃金肯返黎未

193同肥仔冇回憶

咁即係邊個贏

組隊魯圖

家瑜盃獎品: 黃金SIR

黃金出黎未

垃圾黃金呢

諗返第一次牙傾佢地追到去瑜家廚房揾家瑜嗰陣

黃金做咗聖鬥士呀？人呢

呢張相冇黃金sir 係遺憾

黃金喺邊度

佢冇諗過俾人篤灰

最後有冇贏

唔重要 好似係

特別篇補返俾其他無回憶嘅人好唔好

廢金番嚟搵家瑜未

家瑜呀爸唔係會有事掛

唔洗返秦國咩?
唔好立FLAG啦瑜父

黃金返嚟未

咁蠢
Black & white 一定要keep record
我係佢叫秘書打電話通知改遲1粒鐘
到時死無對證正常唔借錄音

不是重點

金仔係咪準備出場

喺鱷魚潭

黃金返黎未啊救命！！

黃金女婿都未出現

最尾邊隊贏咗家瑜盃？

老豆無拿拿立咩flag

家瑜收服埋翔鷹同煌隊

黃金蛇出黎未

變咗隻牛

屌佢老豆咁撚高扮咩

應該差唔多

黃金出黎未.......

其實瑜爸明明夠高一伸手就攞到 唔駛爬上去

終於有得出場wo
緊係唔走

叫隻鱷魚嘔返出嚟

黃金返嚟表白未

得最原始first 6有

黃金直接嚟提親ok?

唔係掛

咁就廿集
好唔捨得

家瑜老豆撒嬌

幾時變左隻牛

打完喇咩

家瑜串過馬撚

將軍去左邊

家瑜盃結果點？

卓賢疑似牙傾原型

半個鐘 黃金係咪瀨神秘最後5mins先出啊

廢鐵會唔會同 班主一齊返黎

黃鳩去咗邊呀

班主呢

戒指都除唔到呢個好笑

阿爸阿媽都打波

未試過睇一套港劇係唔想佢完...

想問平時力圖叫果問炸雞pizza係邊間
炸雞好似幾正

黃金仲唔死出黎！！！！！！！！

要加速 唔夠時間喇

可能得最後一幕

打和啦 super

廢魯邊識呢啲嘢

黃金幫佢哋啊！

【ViuTV】《男排女將》We are the Littles [請使用不推文回覆] (64) 力圖大個仔啦嗚嗚嗚嗚

開慢咗 推呢個

咪係 又唔識力圖啲人

唔洗番工咩

呢條咩線嚟莫非黃金帶佢地運動

真人冇阿傾咁矮wor 睇落

黃金出未

食沙律=牛

M記？

預咗冇賽果架喇，大家玩得咁撚happy

家瑜牙爸牙媽好好笑

黃金番黎啦

黃金sir幫兩老減肥

去黃金個gym room做gym啦瑜爸瑜媽

唔夠時間冇計

家瑜老母去黃金gym運動啦

特登擔條梯俾家瑜

黃金 西瓜.jpg

今集唔知有冇Anson Kong？

加入力圖

黃金出嚟收埋條感情線就完美

力臻係咩隊黎？就係個原型？由丙隊打上甲一？

差黃金你咋

黃金係邊

不重要 力圖贏反而俗

哩個係我未婚夫golden呀

個腦係咁球已着了地

黃金去咗邊呀 返未？

健康

係咪黃金喺背後做嘢

除唔到戒指叫水腫

牙傾自由人唔可以做隊長wo
定真牙傾唔係自由人

咁場波邊個贏

係咪黃金教佢父母做運動

舊廢鐵呢屌

白與黑

諗到得返最後20幾分鐘想喊

返嚟了

好擔心瑜父
捱埋呢半個鐘唔好立FLAG唔該

家瑜仲洗唔洗返秦國

廢魯仲未受應得既懲罰!!!

仲有20分鐘呢度就完

健康咁多既原因：黃金
可以係黃金教佢地
亦可以係黃金真係死咗，他只能示範一次

出黎未呀廢鐵！

將軍回來了

黃金出黎未呀

黃金呢！！！！！！！！！

問阿里

黃金喺間房度等緊

係

@肥仔

得一節 唔會啦
但有下季就應該會做其中一條線

呢套真係唔應該剩係做20集

死廢鐵幾時先出黎

真 成班仔陪住成長，經歷咁多嘢

黃金埋伏係佢屋企？？

黃金蛇死出黎未

黃金出黎未！！

番左黎..?

咁開心 打和啦 super

快撚啲啦黃金係咪比鱷魚咬死咗呀

力圖原型

植入式廣告

睇錯咗廢鐵同班主係埋一齊

好似有

番咗黎?？？？？？？？

健康C

黃金返咗嚟

黃金返咗嚟？

黃金兵是否已安樂死

Ak出了？

阿里牌pizza

金金返左黎！

入人哋間屋

廢鐵去左邊

力圖=現實既力瑧

😊

一定係黃金照顧老豆老母

冇所謂啦 唔係係天台bbq 就得

垃圾黃金

屌！！

Ak

頭先嗰隊係咪真甲一球隊 ？

黃金喺到？

喺i am very thanks them張床度

屌😊

😊係咪就快出場

屌ak

黃金！！！！！！！！

☺️

AK

下AK

原來為咗廣告

屌AK

屌 AK

Ak好撚型

黃金粒完水未

出現了！！！！！！！

走啦😊

屌 😊

唔想睇ak

AK打天下

黃金！！！！

屌！！！！！

屌死撚開

廢鐵！

佢真人好似打後二

仲熱血過力圖

有料就唔洗做後備冇料點會走

出現了

打天下?

屌黃金！！！！！

終於最後一個MIRROR成員出場

孽生有咁大隻㗎咩

Anson Kong

關志浩？

係咪黃金返咗嚟？

黃金！！！

😊😊

條撚樣識空手道架喎

黃金Sir終於返嚟

Anson Kong咩料

黃金！

即出

屌你ak

黃金蛇

減肥姐

是咪黃金返黎了

出來了

屌
我要黃金唔係anson kong牙

終於返嚟

江熚生

Ak 最後都有得出

ak黎做gym打空手道？

黃金!!!

廢鐵返嚟喇

屌見返啦！

廢鐵

大兵哥出場

以為你死左

黃金Sir 無死

出現喇！！！！

黃金終於都死番嚟

要勒令退休

Bobby同牙傾有kiss戲未

未死

黃金!!!!

黃金出場啦！！！廢鐵

呀 原來未死

一見到ak就諗起右乳

frankie好似仲未出過？

出黎啦

咀得未

你地推po定睇？

健身教練

廢鐵幾時返嚟呀

仆街我唔要睇😊！！
俾返黃金我！！！！！

黃金大將軍

黃金！未死啊

黃金黎？

死MK

仆街黃金 返左黎唔搵家瑜

第一下以為石修

An

黃金 >>>>>>>>>>AK

屌你老母練完膽？

ak

專登比個位ak show off

去打天下？

表白未

黃金is back！！

Gym嚟

黃金蛇無死到呀！

家瑜個樣

返嚟了!!!!!!!!!!!!!!

死廢鐵入人屋放野?

原來冇去瑞士安樂死

出嚟啦 黃金！

哇

無死到

Ak wtf

成隊mirror出哂

表白啦！！！！！！

黃金個仔

anson kong

金星的引誘😊

但其實魚仔同阿新兩兄弟有乜理由會唔講

以為黃金死左

Dllm

友誼永固

好呀寶feel

Where is 班主？

共你相識三千天

冇留返之前個頭咩

終於死出黎拿廢鐵！！！

廢鐵蛇

廢鐵終於翻嚟

黃金!!!!!

從你工作間帶走廢紙是我
照著你的筆跡寫封信給我

食得啦

表白啦快啲

神B呢

真教練啲戲

紙皮道場收咗皮

嗱！
CY 生性咗㗎喇
係時候到你生性啦黃金Sir

hi my friend

仲以為佢死咗

以為黃金比鱷魚咬死

表白啊屌你

有無detail

黃鳩竟然未死

金仔！

廢鐵出場, 仲hi

話口未完就出

唔知開口未呢

按摩槍

黃金蛇！出pool未啊

關志浩近排鍾意做gym?

偷偷放支按摩槍喺人哋屋企

點解阿里冇得再出架！

唔好拎啲屎黎比

ViuTV universe

屌你尷尷尬尬咁！！！！！

白與黑~

黃金出國壯完膽未

家瑜好索呀

冇畀鱷魚咬

扑野先啦

黃金 出擊啦屌你老母

頭個幾集出咗啦

攬住家瑜啦廢金

聖鬥士終於返

仲識買按摩槍

黃金冇死

黃金 啪啪啪

黃金無事

垃圾黃金而家先出現

我知了 其實係黃金報仇
一個大逆轉 反客為主

AK岀完

黃金你終於番黎啦！！！！！！！

黃金條仔

快撚D表白喇仆街

表白未呀！！

廢鐵冇俾鱷魚食呀

快撚啲表白

表白未呀屌

人哋打波架咋

頭幾集有

買保險出左

屌 好夾

出咗 買保單

黃金喺瑞士醫好個病嗱?

你唔撚好再縮呀

黃金！！

黃金唔好再講友誼永固呀

黃金男友

醒定呀拿
唔好再友誼永固啦

快啲入草叢執返劑啦

家瑜唔搵你你都唔搵佢

今次happy end啦

有女食啦黃金

練完膽未 夠大膽未

表白未

Push

黃金生性表白啦！！！！！！

張家輝黎

廢金係咪自出自入家瑜屋企

講黃金入家瑜

家瑜春笑

黃金咁廢，唔想佢溝到家瑜了

黃金兵出埸唔，唔好做兵喇plz

AK出幾秒

黃金表白未

家瑜bb

表白未呀

之前上網睇到會一齊
但話因為疫情 最尾表白kiss果場只係借位拍

志浩咁得閒黎做gym唔洗送件？

一齊啦好嘛

練大咗個膽未

慘

返黎喇！金瑜！

是咪到黃金同家瑜表白

係，故事真人主角客串

無冷氣

快

但其實真隊長一d都唔little

唔表白我屌哂你老母全家

值入式廣告

今晚同我打返個車輪先啦

佢之前去瑞士做咩??

廢鐵sir

再唔表白炸撚咗舊廢鐵！！！

家瑜啲汗

講喇屌你老母

力圖都係無冷氣場

廢金肯表白未

有無興趣係free 既時間同我拍拖

黃金你肯講未？？？？？？

黃金兵咀未呀

屌你跳完鱷魚潭今次肯表白啦掛？

泰國職排冇冷氣

表白未一齊未

黃金練完大膽未啊?!!

右乳好正

黃金表白未啫

表白未呀戇鳩仔

友誼永固！

上呀黃金

我已經接受左佢死左
佢竟然無死

唔通.....
牙里請上水報平安

金瑜係邊

其他嘢即係掛住黃金？

黃金表白啦
等咩呀

表白呀屌

行得好埋

黃金加油

完啦 仲唔一齊

珍魚仔型過魚哥多多聲

黃金隔住件衫都睇得出好大隻

我養你?!

睇黃金ig以為佢唔識講中文

阿新唔會預得魚仔收唔到架ma
最多咪講句記得準時呀

應該唔會估到冇通知力圖

黃金：不如我養你啦

練完大膽肯表白未

黃金養啦

其實黃金點解咁早可以退休

再友誼永固打爆個mon

忘掉地球上惶惑節奏

共你相識三千天我沒名無姓慶幸也與你逛過那一段旅程

咁家喻都需要Ge
普通野邊夠用

@阿里

魚濟

黃金機會呀

黃金就咁出返黎

黃金:我養你啦

呢套如果有埋stephy啲歌做配樂 真係看得輸

黃金養佢啦

幾千蚊都冇

勁高

份量唔夠用架
你養我啦

等黃金養啦

死廢鐵你講完未啊

黃金講完廢話未

屌你老咪再拖表白啊柒頭

我養你

機票錢都冇

黃金繼續冇撚用

秦國好多地方都冇冷氣

贊助

助養

黃金 幾錢q?

食朱古力掛

包養？

洗唔洗我贊助你

魚哥又唔係唔型嘅 不過真係比個閪劇本糟蹋咗

供養啦仲贊助

示愛未

根本已經當咗佢女婿

包食包住

黃金蛇又出黃金有錢人

頭先後面長毛好高

黃金係咪有錢仔

黃金仲未夠膽？

黃金快啲表白啦

男朋友贊助

黃金蛇養你

黃金：我想養你

鱷魚潭都跳完
講喇屌你老母

頭嗰幾集出 做買保險嘅家瑜師弟

定軒

頂你咩

快啲講啦黃金

黃金出手啦

新嚟？下次劇透麻煩加返四重鎖

講完廢話未，黃金

未喎仲要留嚟娶你喎

黃金！ 要證明你唔係廢鐵呀！！

邊止成年

好大隻好正

贊助你

養家瑜啦好無

你都做咗成世兵

養家瑜

你好垃圾呀黃金

表白啦

講養啦，仲贊助

未玩家瑜個閪

黃金男人老狗大膽啲啦
又一年喇

你心入面

求包養

今個 post 又幾快爆？

肯一齊未

黃金係咪洗曬D錢

俾哂機會啦！

點解做小學老師咁有錢

未去你個心

表白未呀死廢鐵

黃金想包養kayu?

表白未啫屌

表白未！！

係咪想做家瑜嘅新班主

係你心入面

下一節會唔會有小家瑜同小黃金

去秦國

係你張床

咩地方

黃金，嚟啦！

屌你廢鐵

有你既地方！！

去家瑜個心入面

咁樣就打左成世工

點解黃金咁有錢

新班主？

終於夠膽表白未

想同你一齊去
泰國?!

又飛邊！

到底廢鐵邊到黎咁多錢

仲下次
屌你

家瑜盃呢？打完架拿？

我仲未去你個心

去家瑜個心度

金瑜閪始有心跳未

仲差家瑜個心

屌你 我又想喊

妖！

去泰國陪家瑜啦黃金！

仲有一個地方未去 就係你個心~

就係你個心

又走

唔知我地下次幾時再見

表白呀仆街

尷尬了

黃金正式大反擊

你嘅心入面

dllm垃圾黃金

快啦

要去安樂死啦?

未玩夠家瑜

黃金做學校老師點樣可以開 gym
又環遊世界

表白啦好唔好

痴線！！！！！

想點

快喇

一個地方 就係你個西😍

hug！

屌廢柴黃金

黃金主動左

佢哋想點

咀啦！！！！！！

屌唔會唔一齊掛

家瑜

係咪重複左下

黃金屌你,仲唔講

黃金sir對奶好大

Fdzone手

包養？？

仲爭家瑜個心未去

上啊

點呀佢兩個

好撚老尷啊

黃金sir個樣好深情

黃金sir玩完鬼妹先返黎

!！！！！！

攬落去啦屌你

你個心！

攬攬！！！！

唔好郁

屎塔

攬

抱抱

係係個心呀

屌，黃金廢撚到

喂黃金你唔係咁下馬

扯撚左咁樣

硬了

屌你黃金蠢撚過豬

頂

WOWWWOWOWWOWWW

攬了

Stephy 主動

竟然係家瑜攬

咪係

畀哂機會啦

黃金啊

屌你老母

好man呀家瑜

嘩屌 廢鐵

黃金SIR硬左

主動喎

嘩派糧

話明黃金sir

爽了

屌你廢鐵 冇撚用 做兵做一世啦你

娘娘格

黃金射咗

家瑜型到爆

黃金快d表白啦屌你

家瑜好型

頭先街場回憶都刷唔到邊出場

一嘢咀落出去啦黃金蛇

終於攬咗

笑死

做咩唔攬實

黃金唔好咁廢啦

黃金表白啦gogogogogogogo

上啊！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

死廢鐵

講未呀屌你

表白未啊！！！！！！！！！！！
打茄輪啦屌

硬哂

屌你都係唔開口講

個FEEL 似FD ZONE攬多啲

嘴佢嘴佢

妖，哦

未去秦國

要家瑜做主動垃圾鐵

毒撚黃金扯恆未

黃金枝黃金升起了

派軍糧

黃金高潮左

啱啱嗰下好似石修

呆能左

黃金係受

哦 下？

垃圾到都係要stephy做主動

哦
下

真係好撚蠢

要人地女仔做主動

識做啦 成舊廢鐵咁

黃金呀

可以拎到女追返個男 好波啊

鬧少你一日廢鐵啦

真心係廢鐵

下

啲

家瑜好型 唔好郁啊

仲哦

家瑜霸氣

黃金唔小心⋯⋯⋯咗

廢柴！

講未呀 哦你個頭

好蠢啊黃金

幾多人恨俾佢攬呀 屌

黃金係咪扯左

廢柴黃金！

表白？

快啲啦廢鐵

你不如唔好叫黃金喇 叫垃圾啦

屌你

講啦屌

屌得嘞

講野未

又loop

洗衫板

黃金：冇feel嘅

唔講！！！！！！！

哦？吓？

屌 好撚蠢

仆街廢鐵

黃金旗已扯

得2日時間扑野

家瑜閪痕

成個人都硬咗

14K

哦乜撚呀死廢鐵

垃圾

黃金爭氣 唔好再友誼永固喇！

蠢過隻豬屌

好霸氣啊家瑜

個膽壯撚咗去邊

屌
友誼永固一路順風

想攬家瑜

一路順風

天然呆黃金

仲係成碌木咁

屌你老味 真係憑實力單身

黃金青頭黎大家唔好咁harsh

好撚廢呀diu

屌一路順風

黃金蛇扯旗未

？？

一年俾鱷魚食完都係咁

我都吓撚咗出黎屌你老母廢柴

黃金呀
喂呀
屌你

又撚多次

攬啦屌

唉屌 身體健康

一路順風=.=

一路順風？？

值得單身一世

妖！！！

屌你！仲哦

我屌

屌你
一路順風?!

仆街一路順風

Dllm毒撚黃金

黃金呀唉

過左成年 由永誼永固到一路順風

屌你老母黃金!!!!!!!!!!

真係好L廢

黃金射左

叫翻廢鐵算

想斬死黃金

扯未

憑實力單身就係呢啲

死廢鐵要人主動

黃金蛇真係好廢

食金啦黃金

黃金真係好廢

好撚垃圾啊黃金

哎呀我真係屌你老味激死

友誼永固
一路順風

黃金sir我頂你咩

Dllm黃金

屌你一路順風

你老母一路順風

屌你啦廢鐵

我都諗過唔係咁娘呀

一路順風？？？？？？？？？？？？？

黃金。。。。

一路順風？？
屌～～～～～～

繼友誼永固
屌你一路順風

一路順風我屌你咩

屌！！！！！！！！

一路順風.........

屌你老母黃金

黃金蛇垃圾到

屌呀！！

又四隻字，屌你老母